其實好簡單, 一向都係和理非>勇武

其實任何人寫任何野都唔應該屌, 好多野都可以互相參考, 唔洗成日話人大台

前線一向有底線, 唔會亂做野, 有討論過,

至於818轉唔轉模式

我認為俾和理非行哂先再決定(預計警方會開路)

大佬唔通你四五點鐘就開始對持咩

我都係果句, 前線係可以休息, 有時休息係為左更長既路

同和理非傾下計? 同路人傾下計? 有時士兵都有權享受和平既時刻

仲有民陣係搞手, 的確要尊重俾佢地和理非遊行, 唔係割唔割既問題

前線都可以遊行架, 遊行完左先算喇OK? 但係如果有突發事既前線一定會保護和理非

因為和理非既發聲都好重要, 所以818點都要出黎OK? 人愈多愈安全!

我意思係和理非>勇武>和理非>勇武 LOOP

如果你唔俾人和理非遊行

其實咪即係割左和理非既用處

和理非唔會割我地係因為有我地升級例如612事件成個運動先可以KEEP住落去

所以同樣我地都要相信和理非既遊行

69 616 都係和理非去開路, 818我地都要相信佢地, 唔好俾借口警察用武力

到底個共識係咪818和理非？

如果係唔該就和理非到底，行完就走

如果警方係開路

將會十分和平完成遊行

如果完全和理非，自然唔怕有鬼，大家真係要有一個清楚明確共識

818 2點 維園見
大家一定要出！

其實大部分前線都知和理非唸咩, 唔會亂黎

所以問題應該唔大, 反而好多POST引戰想分化兩邊

總之大家互相信任就得

GEAR照帶, 但和平遊行為主

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

相信和理非遊行

但有需要時勇武會幫手

純粹係818以和理非為主

即係咁每次遊行唔係一定要和理非勇武兩樣一齊上

你係可以純和理非(69 616)

係可以純勇武(612)

亦可以遊行/集會完再勇武(18區開花)

如果係200 年前 武力差距無咁大 勇武係合理

但而家一部坦克車可以夠打幾百萬人

不割席唔代表次次都要兩樣一齊上

講真， 出面好多分化post， 好煩， 希望大家睇完就算， 唔好上心

其實大家個爭執點唔係818應唔應該和理非

我識嘅前線朋友都係贊同818要和理非

依家個爭論點係啲和理非覺得818應該唔洗帶gear、唔著黑衫、唔行出行人路，勇武乖乖地唔搞事，幻想咁樣就啲狗一定唔會清場，有太多脫離現實嘅幻想

而前線手足就覺得一定要萬全準備，唔行出行人路、啲狗唔清場係不切實際

講到尾係大家經歷唔同，對818可能發生嘅嘢判斷唔同，甚至本身對之前發生嘅事有誤解

其實設死線 最好
出師有名
不過現場決定一切
不割席！
齊上齊落

運動冇大台既意思係對家吹你唔漲

但唔代表冇一個方向/共識

如果和理非真係想818係和理非

咁我地當然要聽佢地講, 唔聽咪就係割左和理非囉

緊係要帶喇

好多和理非都帶頭盔行喇

討論帶唔帶野一定係有鬼/ON9